{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009998",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 광안리 오션 더 포인트 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは20:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。 予約の際、駐車はチェックインの3時間前から無料で可能です。 チェックインの際には、本人の実物身分証明書の写真が必要であり、全客室は2名基準です。 追加で1人が泊まる場合は3万ウォンの追加料金が発生します。 駐車場の利用は1部屋あたり1台無料で可能で、退室時間を超えた場合には追加料金が自動的に課されることがあります。 男女同室での宿泊の場合には身分証明書の確認が要求されることがあり、身分証明書を提示できない場合には入室を拒否されることがあり、キャンセルの際には払い戻しできません。 客室の戸数とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。 夜間は過度の騒音により退室措置が取れますのでご注意ください。 入室の際には予約特典としてビールバーオープン2+1イベントとヨットツアー、タイマッサージ提携割引を提供し、ヤノルジャとザ·ポイントの先着順1万ウォンクーポンイベントも行われます。 また、広安里海辺と民楽会センターに近い位置にあり、広安里で最高のオーシャンビューロビーを提供します。 空のロッカーもありますので、手荷物の保管が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは20:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは10:00までです。"
        },
        {
            "question": "駐車はいつから可能ですか？",
            "answer": "予約の際、駐車はチェックインの3時間前から無料で可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際には、本人の実物身分証明書の写真が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数は何名ですか？",
            "answer": "全客室は2名基準です。追加で1人が泊まる場合は3万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はどうなっていますか？",
            "answer": "駐車場の利用は1部屋あたり1台無料で可能ですが、退室時間を超えた場合には追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "男女同室で宿泊する場合はどうなりますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の場合には身分証明書の確認が要求されることがあり、身分証明書を提示できない場合には入室を拒否されることがあり、キャンセルの際には払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当て方法はどうなっていますか？",
            "answer": "客室の戸数とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間の注意事項はありますか？",
            "answer": "夜間は過度の騒音により退室措置が取れますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時の特典は何がありますか？",
            "answer": "入室の際には予約特典としてビールバーオープン2+1イベントとヨットツアー、タイマッサージ提携割引を提供し、ヤノルジャとザ・ポイントの先着順1万ウォンクーポンイベントも行われます。"
        },
        {
            "question": "近くにはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "広安里海辺と民楽会センターに近い位置にあり、広安里で最高のオーシャンビューロビーを提供します。"
        },
        {
            "question": "荷物の保管はできますか？",
            "answer": "空のロッカーもありますので、手荷物の保管が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 377,
        "QA": 519
    }
}